大埔轉機場！

：轉機場

：死守大埔

快！！
敵進我退

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

推，快投

快投！決定留定去

Push

唔係敵進
係敵駐我擾

快投！

多謝樓主衝出黎話比我知可以 block 左你
連登都未識用
你單機啦

快閃掩護然後轉場？

收皮啦p牌仔
前線自己會作決定

仆街啦死p牌

巴打岩最緊要多共識

掩護神器！想減少落單必備！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

請善用不推文回覆

我帶唔到風向，尊重大家意見

參觀完大埔咪參觀機場

機場大埔都係路！

推
轉機場啦
大埔走唔到 任比狗拉

38比19

轉都轉沙田啦，現場決定啊，唔洗冷氣軍師啊

坐mtr
太和 去 機場
需要70分鐘
成人八達通收費 65元（來回）

尊重大家意見！

多個渠道比大家表達！路路皆可

落場問啦 連登開post有撚人睇

正：負 51比27

數據只係參考，尊重大家意見

屌 收皮啦

機票和理非主場，大埔勇武主場，你叫班勇武入和理非主場會悶撚死，去邊到現場決定

任E線14 蚊就到機場

請大家記住佢，梁凌杰先生。

請大家記住佢，盧曉欣同學。
仲有鄔小姐，麥小姐，仲有其他為香港死既烈士。

知道大家都身心俱疲，好重好重既無力感，我都係
但一日抗爭未完，一日仲有人行出黎，我地都仲有希望架

抖一陣好啦，我地要繼續行出黎，唔好比同路人感到孤單，更加要對得住死去既烈士們。

今晚同聽日 機場同街頭見

同我起勢推

唔同意「悶死」，但尊重現場決定

同意走 大埔行完街無咩好做
又多cam同埋交通唔好

62比34

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

73:39

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

乜野勇武主場呀 咪累死班手足

多謝你意見，之前係無開用

78比40

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

84:42

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

行完大埔一唔對路就入機場

投你老未
現場決定呀
抵你地p牌比人屌

（轉自reddit）機場巴絲有無leaflet可以教遊客如何保障自己安全

投你老母，去大埔就大埔，機場就機場

現場前線手足決定啦

比人屌下有咩所謂大家都尊重下言論自由

前線決定 投你老母

應該去機場，今次將啲人分太散

105比57，唔同意可以無視，令佢沉 尊重言論自由

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

要幫福建狗扣獨立帽子

機場見

依家傳幾個地方有黑社會，係咪仲自hi唔出現嘥維穩費？

132比68

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

推

152比75

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

轉機場 佔出面路唔比佢地入ok? 迫佢地出狗

去機場

一睇就知又係分化撚,直接BLOCK

想大家思考下一條問題

171比80

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

要屌就屌，投票係好on9，但我覺得至少有啲用，所以我選擇開

196比88

如果次次遊行警方都咁佈陣就轉場 咁以後係唔係唔使遊行

十卜

我地靈活過佢地，行動快過佢地，每次都轉無話唔得

229:93

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

大埔 我冇意見

北角 轉去機場

尊重前線決定

push

好

243比94

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但我個人想大家靈活，每次都轉場，佢地佈防失效

261比95

轉機場

機場又得大埔都得 鍾意去邊咪去邊 行街姐

機場有冷氣
等班狗曬下啦

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但我覺得次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

是但一邊

快閃撚狗

行完轉場

一個不能少呀

現場傾啦 投咩票

要轉場 機場佢束手無策

人多就跳閘去機場啦

咪畀狗鐵賺

339:113

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

全部轉機場全部轉機場
但尊重及支持前線決定

轉機場啦

機場

傻撚咗？大埔手足點算？

發夢be water戰略，有參考價值！

無大台，睇邊個？ 投票唔民主咩

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

飛

想留大埔咪留大埔囉，想去機場咪去機場囉。
各自爬山，有乜好投呀?
Block 佢啦!

396比127

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！
我要真普選！！！！！

轉

投你老母咩

大埔有無街坊呀

咁多人點針？唔開聲有諗法唔表達得？

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

散水撚

機場和理非

投乜撚 8月5幾區開花唔撚見你投

轉你老母，收嗲啦散水撚

由得現場會講野嘅人去表達大多數，咁係咪大家想要嘅民主？大家想要嘅言論自由？

488:148

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

又軍師投票post
幾撚時先識醒啊

由前線決定啦

屌你老母投乜撚野呀 講左咁撚多次前線決定 唔好分散人 大埔手足點撚算呀 屌你老母

投票都唔岩？真普選唔好一人一票啦咁

轉你老母呀 愈多人愈安全

投票嘅大家，我尊重大家

咪咁快吹轉場啦

其實今日勁曬勁熱，唔洗撚都熱死班狗

最重要不被捕，不受傷

578比158

現場傾係得！但唔係個個開聲，你亦唔會個個問！

呢度係比大家發表意見，就算唔尊重我都唔緊要，但希望大家都尊重其他人意見

629:162

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

On9仔，轉唔轉場唔到你呢隻1毛狗喺度講呀

冷氣軍師即見即block

啲比數你話就係？

敵進我退！

我知大家都壓力大我都係

但希望大家尊重言論自由，你攻擊嘅係6百幾個表達心聲嘅人

704:172

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

P 牌， 你而家喺邊？冷氣房？

投你老味

太多人塞喺大埔仲難走大埔街坊留大埔，外面手足盡去機場

On 9 我去完大埔再閃退機場唔得嘅

轉唔轉場係當時啲人決定 咪撚再投啦 關其他人撚事咩
你要帶風向係現在帶

支持前線決定
五大訴求，缺一不可，我要雙普選！！

745:179

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

我留係大埔 點都唔入機場

尊重手足

你收皮啦

知唔知咩叫現場決定啊屌你老母
投乜撚嘢票啊仆街

洗咩呀
14蚊 E41龍運巴士，45分鐘就到機場。

利申： 成日搭

和理非入機場
勇武有冇其他好去處？

放多一些live photos
令其他人知道人手情況

咁叫尊重？
你含撚啦

垃圾冷氣軍師又學人指揮前線義士
人唔笑狗都吠

屌你你兩個選擇都唔撚係選擇 點解唔可以行多陣熱撚死班狗再轉呢 行多陣就死守

想叫人轉就現場叫人轉，係到開個濕鳩投票做乜撚，屌你老母鍵戰撚

尊重大家意見

但投票係比大家表達意見嘅渠道，如果連投票都唔比，睇唔過眼，呢個唔係我認同嘅民主/言論自由

死傻鳩 block鳩你

含撚啦我屌你老母 唔同步進行場運動好快降溫架你老母

關你撚事咩P牌仔，慢慢涼冷氣啦

都話唔投票

不推文

你一係就出黎係前面講

呢個我同意，我無列所有可能性，我錯

大家參考啦

收皮啦

你個選擇剩係得機場，大埔我想轉沙田轉九龍得唔得？
冷氣軍師係到局限運動既發展，現場想去邊咪去邊

957:218

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

靜啦

係你個選擇問題點解唔係機場就係大埔，香港得呢兩個地方？

樓豬你出左黎先

又黎玩等班手足出哂去剩底冷氣軍師同打手既小圈子選舉

我是認同的

黎緊！好多大埔友黎緊！

你又唔撚係前線 你講嚟把撚咩

你收嗲未？
現場會自己話事

機場見？

利申：大部分有去，但亦有幾次無出到

行完咪去囉

好主意

1061:236

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

可以

走

但支持前線自己決定

1079:237

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

冷氣軍師唔該收皮

收撚皮

推！

撚完班狗就轉場

推啊手足行完去機場涼冷氣

針對事唔針對人，智取而不硬碰

我只係小人物，大家投左嘅票先係值得留意

1188:243

比前線自己決定去留啦 記得be water
有咩唔掂開始上gear就唔好留啦 希望咁多手足一個都唔好比人拉
香港加油

不公投

1227:246

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

我同意我列嘅可能性太少，或有誤導成份

但我認為 投票係民主嘅基本

敵進我退

一邊講尊重前線，一邊用投票逼人轉場，好撚野呀

你可以係呢度提出建議
比在場/前線決定
但係唔該係呢度用投票迫人轉

收皮啦樓主，行動期間連登係無撚用 ok?

我相信大家會有自己考慮

投票嘅內容大家可以唔認同，但要接受大家嘅意願

我相信仲有好多手足未出！

1392:252

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

咁咪即係逼緊人要聽你話囉屌

入嚟機場啦

行都未行完就叫轉場

P牌開post叫人機場
自己諗下

請善用不推文回覆屌人

一定轉機場
今日大埔人太少

請善用不推文功能

前線自己決定！

1512:258

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

黎左大埔再轉機場呀屌你老母
全個世界圍撚住連登轉?

1572:260

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

推啊

1631:261

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

前綫兄弟一萬個小心，popo 每佈遠一些小徑出入口，富善邨都有,一定要用街坊掩護離開

1662:265

數據只係參考，大家自由行動，現場決定，遍地開花

尊重前線，但次次按章出牌唔店，反而大家靈活，每次都臨時轉場，佢地就會佈防失效

pishhhhh

大埔咩車都冇，只有去機場車

1710:268

路路皆路，保護自己，尊重手足

緊記不受傷不被捕原則，阿爸阿媽會好心痛！

1785:274

路路皆路，保護自己，尊重手足

你出來先啦 做返個良好P牌仔好冇？

大埔狗多過人 仲唔走？ 守你老母？

1856:282

路路皆路，保護自己，尊重手足

1871:284

路路皆路，保護自己，尊重手足

1900 VS 287

1912:285

路路皆路，保護自己，尊重手足

1923:285

路路皆路，保護自己，尊重手足

轉都唔係宜家啦
咪撚叫人唔好去大埔
入面啲手足唔係手足咩
又無話唔去機場
大埔完左就入
機場仲有聽日尾場玩大佢

路路皆路，保護自己，尊重手足

入機場會階段勝利 蠃緊5:0

機場仲會一齊唱今天我 好感動
同埋有生日蛋糕慶生

投乜撚
幾時到上網嘅人話事
大埔完左先機場
每個手足都唔可以掉低

你on9真係唔係扮架wo

1947:285

路路皆路，保護自己，尊重手足

收皮啦 現場會決定

現在有手足走緊去機場

轉機場玩和理非比佢正常運作 起唔到你地想停擺機場的效用 同時機場係死路 走唔撚到

一早要啦

push機場post

我地而家蠃哂啦 多謝各位
歡樂散band

贏完走！

路路皆路，保護自己，尊重手足

又吹人散水
咁大埔手足點？
宜家有乜事啦咩
都唔算死守呀
要入機場咪之後先
急乜撚野
請善用不推文回覆功能

入機場

正啊 入機場 然後聽大台 聽唱歌
然後左膠化 勇武變晒和理非

在現場 大量人散左

有咩建議？衝？

今日撚狗成功架啦

階段勝利
可以涼春袋同埋聽音樂會
糾察隊感化各人非暴力
最後 運動完畢 一直loop 雨革 >反送中

正 今天我

撚完狗就轉啦 路路皆路，保護自己，尊重手足

呢位Ching好波啊
階段勝利Yeah

好似唔記得上次係點失敗咁d人
成個連登d左膠 泛民打手
真係好西利
我冇野講

不被捕係最重要

麻煩大家幫幫手
去 weibo 或 yahoo搜尋#福獨 推佢上關鍵字！

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

下一步
巴絲可以整合
分化撚同鬼List
Cap埋圖做証

大家自行決定Block
要救連登呀

有巴打提議喺標題加字
畀大家容易搵
「行動」「文宣」「討論」「策略」

有冇更好提議，大家諗諗計

機場琴日已經半個嘉年華咁
人數1萬都冇,用咗4粒鐘都坐唔爆ABZONE接機
而且個氣氛咁和諧,
係呀好撚安全呀!入咗去係唔會想出反去。
係呀be water 呀，但只係一譚DEAD WATER！
除非逼爆禁區。

正啊屌
而加全世界都和平理性非暴力
入到機場就唔怕 無狗會郁我地
集會真係正 真係妙

有咩建議？

2071:289

分化撚死開啦

P

個春袋好涼
個嘉年華會我覺得唔錯
個嘉年華搞得幾出色
8月10生日仲有蛋糕食

聽下歌唱下歌又一日

同我推爆佢

2096:289

路路皆路，保護自己，尊重手足

香港人抗爭十件事

好開心 又有參與

出面35度，如果呢個時候。。

五大訴求接機

范宋忠
查景步
蕭烘序
菲步棟
曾普選

成日講撚狗撚狗
啲狗出晒黎 晒佢地時間精神
而加對家見你入機場 佢理都唔理你
晒自己時間心機精神乍on9

不送頭、不被捕

路路皆路，保護自己，尊重手足

各自爬山啦

多謝手足

要走一齊走

比d笑料你睇
機場現場

嘉年華

手乜撚野足呀 去機場開嘉年華會 好開心 涼冷氣👍👍叫走哂d人 散水軍

呀sir著好裝就走

人地話我係分化撚黎 唔好癡咁埋我

唔洗連登仔嚟決定啦屌

投乜撚野

去到現場既手足自行決定

大埔仲有好多手足行街

個撚個走哂比狗咬得啦

機埸等

冇用 永遠有班唔走嘅人喺度等拉 製造對壘嘅場面比對面造新聞

仲有星期六都要罷買。

迫爆機場！！

入緊

機場涼冷氣

機場人表示歡迎

機場休息下

大埔邊度有e41搭

大埔轉緊大圍呀屌你老母

真，去機場最好

咁多人唔入機場好撚浪費

咁多人入機場又有咩作用啊？

去邊到現場人士自行決定

俾意見出黎都唔得？

記住 今日尾站先係機場
中途站會經沙田同大圍！！！

手足可以去支援！

幫手叫多啲人中途落一落車先
中途站危險架

有前線去左沙田，大家去支援下！

狗車亦去左沙田

大圍有大量防暴

Be water

出得黎個啲，就係唔想得個坐字。
你話大埔危險，要be water，佢地寧願去大圍，去沙田。
你叫佢入機場？佢要舒服，佢一早去左機場啦，大家醒醒諗諗啦，真係唔想鬧人。

機場除左舒服，亦有國際影響力！

未爆人

請問兩邊各做，一邊極需要人力，另一邊就靜坐派野為主，何必咁堅持一定要大堆大堆去機場，更要爆場呢？

機場用意係想將香港局勢向外輸出，引起國際關注，定你地想癱瘓機場？
否則真係唔明白要大批大批人去曬機場用意何在，我絕對相信機場係有用，但一定唔係要曬人，謝謝。

機場係"和你飛"去
其他人去第二度

個人淺見：遊完行同撚完狗比全港睇，就轉場繼續努力。

警方黑材料已經夠哂！依家不被捕，不大衝擊，拎民意！

民意後下一步罷買 罷市 罷工 罷課先有政治籌碼，除非行武鬥